千萬不要入呢個post [shocking]

你依家開始人手呼吸，眨眼，吞口水

你開始發現自己條脷fit唔到你個口型

唔好唔記得你個下巴係有重量嘅，要自己hold住佢

你一路睇呢個post，個口一路製造緊口水

你身上至少有一處係到痕緊

你都有一段時間冇清喉嚨啦

你依係咪想去廁所呢?

玩暗示？

正皮引伏

玩厭未